致所有只睇官媒嘅你或者有只睇官媒朋友嘅你

致所有只睇官媒嘅你或者有只睇官媒朋友嘅你：
唔知大家知唔知大陸有新聞聯播，目的就係由正苦統一發放篩選過後嘅新聞，原因大家一定會知。
香港多個媒體一早被滲透成為官媒，目的都係要做到控制輿論嘅效果，其中好多港人屋企餐廳都一定會睇嘅TVB，亦都包括曾以「公信力第一」自居嘅明報。
我相信好多人都係有識之士，明是非，有獨立分析能力，但就因為只接受官媒斷章取義嘅信息而唔可以對成件事有完整嘅了解同分析，在此希望大家可以打破呢個局面，先接收中立嘅新聞信息，再以多角度去分析然後再評論成件事係對與錯。
可選擇嘅媒體有Now TV，立場新聞及香港電台等。

歡迎大家推介更多中立嘅媒體，並轉發俾身邊只睇官媒嘅朋友。
P.S. 新ac 近排忍無可忍先開

推